[Now]112維園集會上訴申請被駁回

咁等攬炒巴公佈安排?

推

去行街
好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

等公告之後點

屌你老母臭閪 有邊次係上訴成功 有理有據都係照駁回

你班陷家鏟黑警

祝你地全家不得好死

全家仔女死於非命

男女都做共產黨軍叔叔，官爺爺的天使

唔比和平集會咪勇武遊行囉

有咩安排

on9 真係勇武出黎遊行就俾你班狗一穫過捉哂啦

其實可唔可以喺中大百萬大道搞？

熱門冇 求推

Push

乜撚都駁回
不過有都冇撚用 沙田百步梯都奶野

想拉到人驚

私人地方都照入 好易圍死

我諗住有段崇智頂住

頂唔住就圍困係山上